你既第一支煙

點解會開始食
當年同初戀分左手開始食 到依家一路放唔低 就一直戒唔到
食煙既時候可以享受翻片刻寧靜防止又諗返起
你呢

頭盔：不做火車頭 一直都係後巷/天台食

失戀食
仲記得一路食一路咳

唔明點解要食煙，心靈清靜啲？

係架
可以享受下一時既寧靜唔洗諗咁多

每當點起一支煙便想起你

+1
可能有一日放低左 就會戒得甩了

好歌黎

為條初戀毀自己健康
大把嘢可以令你唔諗啦
eg做運動,識朋友,同班fd周圍玩
食咗真係翻唔到轉頭

完全唔識食 係到打煙炮

我唔食煙, 但我期望既第一支煙係同煙鏟女朋友一齊食

首先, 希望溝到靚女煙鏟

每次拍拖, 佢都會食好多煙, 所以我都會食佢大量既二手煙

突然有一次, 我幫完佢點煙之後, 佢同我講, 不如你試下食煙呀, 次次都係得我食. 跟住我話, 我睇住你好開心咁食煙經已夠架啦.

再跟住佢講, 一齊食應該會開心d架

跟住我講, 咁呀, 不如大家食埋同一支煙啦

之後, 每次拍拖, 都係大家share同一支煙

細個貪玩 考試個陣食起碼可以有幾分鐘可以懶係有重要野做放鬆一陣
不過而家戒咗就黎4年lu

中學食左一淡就冇食過
完全唔知食黎為乜

12歲

有做運動呀 都有同fd周圍玩呀 但夜晚一個人既時候有時都係會無啦啦又諗返起以前既嘢

地下執到 自來煙唔食走寶

但陣味同我之後食的煙完全唔同

係人生第一個真正鐘意既人教我食既第一枝煙
雖然而家對個人已經無哂感覺
但個日既畫面我應該呢世都會記得

小學好奇試左一枝
好難食又臭

小學偷老豆啲煙試 到之後失戀成日食 前排戒咗

好多人都係初戀

ex叫我一齊食，好彩冇煙癮